突發！梁齊昕上水！

個老母拎俾佢架？

食完拎比佢

食完魚生拎比佢

佢老母食晒啲魚生留返啲飯比佢
佢老母真係衰

飯壽司

俾巴打快左一步

老母食剩嘅壽司飯

成家係語言方面好有偽術細胞

唔明 求解

飯魚生、飯刺身，明未

諗起明將白飯壽司 放舊飯係舊飯上面

飯壽司盛

龍蝦刺身呢

寧寧捨捨有一舊左口魚

I

lm

以前細個就係拎舊飯點豉油 舊魚生就比老母食

右下角好似有野啵

Ftw

泛民

ftw

雞翼魚蛋湯

Wtf

左口魚=左膠

已經有情緒病
仲比啲飯壽司，全撚部都白色。
睇黎佢老母真係好想佢死，唔通係二奶女黎

真係好媽媽
知道個女病左，所以留返d 飯俾個女
自己o食魚生

佢自己食魚唔食飯咋話

飯壽司 咩料

應該叫飯壽司定空氣壽司

食屎屙飯

FTW Fuck the World

狗食
係咪同羊咩1234同一個老母來

有時d廣告真係好頂癮

因為佢老母唔鍾意食左口

所以專登留同樣係白色既左口魚
Btw齊昕自己都話唔係親生啦

啱啱上水上車，即刻睇下隔離

其實好似有片白色嘅嘢喺啲飯上面

冇證冇據唔好屈龍蝦！
我就話狼英都有機會咁做！

上面班人眼殘。。。
見唔到有魚? 白肉啫

暗黑民主女神

Naked Sushi

FOR THE WIN

咁都唔撚明